今日上市1518,新世紀醫療

招股價7.36
唔知今日上唔上到九蚊
申利無抽，開市7.5入

仲未入到